西環有冇鋪頭修眉? 收幾錢?

想修一修個雜毛, 石塘咀, 堅尼地城, 或者其他地方有冇鋪頭?

叫咩名？上環邊頭？

近文娛中心 你搵下

唔該晒